藍色保安唔俾人入屋

剛剛喺葵芳公民廣場，有一位葵芳邨住戶發現兩日前有手足黑衫黑褲有口罩，放左學想入返屋企棟樓，點知俾樓下保安截住，明明係住戶都唔俾入

有d小朋友帶埋朋友入去，保安亦當然唔俾佢地入，仲搞到要報警。

呢位街坊得知後，搵左梁耀忠，喺聽日 10:30 喺佢辦事處，同邨保安主任開會，大家得閒嘅可以去睇下

如果出席街坊太少，怕呢件事只會不了了之！

糾正番係今日

今朝梁先生派傳單比個阿叔攪！

推

貼佢大頭 睇有冇人敢用佢做保安

。

貼左大頭睇睇先 今晚認人

咁撚串，

係咪又有居民大會
琴日碼頭先搞完黎

不能放過，要炒咗佢再記錄佢資料派發，殺雞儆猴。

新年吾想收利是咪出聲囉

既然咁勤力，希望唔好比人捉到偷懶

開會中
有乜想問

照比 入張冥通比佢

要投訴到炒左佢

自己住客都認唔到 冇撚用

佢擺明私怨
可以考慮組織居民投訴
然後迫保安公司表態
保安提早退休

咁你包到實佢認你唔到架喎

開會中
有乜問題想問

保安有咩資格唔俾住戶同佢嘅朋友入屋

住戶都唔俾入？
垃圾廢老看門狗撚有咁大權力咩

我提出左轉密碼問題
梁生提出用拍卡

好多街坊提出帶朋友嘅問題

係囉, 師奶帶麻雀腳呀喂

保安治港

我地香港淪落到靠選舉主任dq, 靠保安捉人

光復香港，還我舊日香港

朝早10半？

一定要搞到佢永遠無工開 影佢相起佢底貼街招
佢以後去邊返工就上佢公司追佢數
養隻狗返嚟咬自己㗎屌你老母？

今日
而家仲開緊

推爆藍絲保安個老母閪

大頭又冇學人開post

帶朋友上去都唔俾佢憑乜撚

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

香港係時侯要清一清呢 d 淤血

扣利是

藍絲廢老以為自己係警犬可以無法無天？

有冇保安相？

幫推

冇權
保安有呢個權要警察嚟做咩
雖然而家無警狀態
投訴到個保安仆街啦！！！

投訴到炒撚咗個保安
炒一個佢地先知點正常執行保安職務

On9保安
個晚要求用密碼入咪得囉

唔洗大搞，捕足佢一晚，一玩手機/訓覺就影相
Send去業主立案法團同保安公司，要求炒人

但係密碼出晒街

新年扮狗拎利是就叻

邊棟樓啊 等住去房署port佢 葵芳保安大字報

有冇消息係咩樓同埋咩時間? 我有舊同事係果條邨做保安, 我去探下佢口風邊條粉腸咁PK

我指案放時間

Push

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

張圖未update

葵泰 8/5

推，炒撚左佢

炒啦，呢啲保安冇撚用

有啲屋苑無住戶證 著黑衫就唔比入
痴撚線 黑色衫可以係Fashion
一向鐘意著黑色咪好撚慘

住客都唔比入 佢當佢自己係邊個

有冇確實時間? 葵芳邨保安分3更的

保安係防陌生人 我係住客點解唔比入？
我有片證明到 憑咩因爲人件衫唔比入？我著咩都係自由 定係佢要我除曬衫先比入？

19-20

比利是佢 但入面係黑色口罩

依家好多廢老保安真係以為自己當緊差咁
係時候要check下係咪退休警黎

佢地物管有個Facebook page, 唔知大家有無搵過

on9係住客佢憑咩野唔俾入

碼頭搞成點？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

葵芳係民建聯嘅地頭

Push 要佢冇得撈

佢用咩原因唔俾住客入

興芳 吳劍昇
葵芳 梁耀忠

年底時候再做一次reminder，提醒巴打邊的保安狗有人唔做做狗，一封利是都唔會俾佢

推到個保安冇得做

所以一直覺得公共房屋係唔應該有保安，
呢啲人無王管，以為比住戶更大
濫用權力，但又常有爆竊，
夜更就訓覺
日更就同人吹水講住戶是非。
都係大陸西格。

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

保安業根本多餘，白出糧。

Push la

仲要唔要人

靠白頭佬死得啦

每年民建聯係葵芳邨都搞好多蛇齋餅糭，之餘仲會幫下手搞幫附近居民搞下MPF，打疫苗，幫下手填下4000，仲有近期嘅每年一度盂蘭節嘅祭祀，每家每戶都要「捐款」比佢地燒嘅金銀衣紙，保下平安。

我上個星期先入去民建聯辦事處「捐錢」，入到去我似為自己返咗大陸，裝修擺設都好有支那style

好多保安唔知咩叫操手和人格。
以前香港邊有保安業
係97回歸後先有
可能都係共產黨既計劃之一。

完咗
8/14 夜晚7:30會公布結果

起咗底未

好多保安都係上哂腦既深藍

我理撚得佢深藍定深紅
有乜理由阻住客帶朋友上樓?

吾你老母

推
葵芳巴絲join

冇保安幾個人資料?

比錯負皮 幫你推補數

想問下藍恤衫黑西褲俾唔俾入？

咖喱味嘅屎同屎味咖喱

唔通DAB咩

得 搞鳩個保安

完全明白呀 我果邊一係就扮中立嘅 一係白鴿

良心就係我地嘅大台

同意請幫手推post

【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

唔好傻啦 佢做到新年再講啦！

公屋保安多數都仆街來

本來我唔想講，最近咁多返唔到屋企事件，都同大家分享下。

照畀 入報紙
請嘗試打「唔」代替「吾」

保安都濫權？ 屌佢老母啦

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

保安當自己係咩 ？看門狗就做返看門狗幫人開門啦

呢種垃圾 一日一定瞓唔少

影佢相

1823投訴

試玩

Pish

新年一律唔派利是仲屌鳩佢老母

一定要炒鳩左佢,有咩資格憑住戶政治立場去禁止人地返屋企?大佬返緊自己物業喎關你看門狗咩事? 呢種垃圾無資格叫保安

下次容咩易有刀手入黎斬人見佢係藍絲就放入黎,有D咁嘅人係度根本係危害緊住戶安全

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

呢D保安以為自己係警察？放左工咪又係一條廢老或者呀嬸...

依樣真

炒鳩佢喇, 佢以為自己係邊個呀

有病 住客都唔俾入
我住嗰度而你只係打工炸 識唔識分莊閒

屌佢個閪 新年派1蚊帛金俾佢

屌邊撚個出糧比佢

痴線 層樓佢咖咩 on9

圖呢

依家保安公司處理緊
14號如果唔跟進就擺上嚟

日日投訴一次
投訴到炒到佢為止

幾時變到保安都咁大權？

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

push